人民日報-你搞我加勒比海 我搞你晚晚舟

有d尷尬

俾返老納講啦

你叫我最渴望卻也叫我猜不透？

慢慢兜都搞，口味咁獨特